如果可以帶黎轉機 我做第一個比狗打死嘅人又有咩所謂

命仔一條 好過自己跳

其實我差唔多做曬自己想做嘅嘢 好似都冇咩留戀

我知有認識我嘅人會見到
你地扮睇唔到啦
好冇？

請調轉

如果去意已決
做一番大事好d

點解唔係打死狗 要畀狗打死？

青馬大橋係香港人嘅長板橋！

留個tg 有敢死隊嘅位比你

我打唔過架

我敢跳架

我唔係咁勇架咋

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

我唔夠打

唉 後生仔 休息下先啦
行動派少一個就少一個

狗除左裝都係人

Please don’t... 唔想一個保護香港既市民作出咁既犧牲

有所謂 唔想再見到有手足犧牲
已經失眠難過左好多個夜晚

x2
但係我始終唔贊成你去自尋短見

但老老豆豆 宜家比狗打死咗都未必有人知咁諗真係好咩

唔洗好勇 企前排就夠

我都想抖 我抖唔到

隻抽都唔夠打架我xd

終有一日會知真相？